土瓜灣有人俾人斬？圖慎入

有無人知咩事？

我屌好撚近我

幾時影的

落嚟聚下

啱啱唔多3分鐘

家維村？
紅磡呢

附近

手足定咩

紅磡黎

pish

哇屌 係咪黑衫黑褲就斬

屌佢老母⋯

冇可疑

推

仲咩唔出防暴狗呀?

無可疑

希望唔係自己友比人斬

求跟進

等人講咩事先

係咪家維邨後門嗰度？

慎入?幅圖咩都睇唔到

p

黑3黑褲

推，乜事

對面街囉

On9

落樓幫手update下

係

Blue object黎到應該唔關手足事？
希望係咁

班狗冇帶狗罩+防暴衫 目測唔係亦希望唔係同路人

d狗唔係green 似係唔關事

係手足被斬

wtf?

睇唔睇到地下有盾有棍

多咗

紅磡家圍？